<faqs>
	<question text="1. Μπορώ να δηλώσω και να παραλάβω Συγγράμματα για μαθήματα προηγούμενων εξαμήνων;">
		<answer text="Ναι, εφόσον ο φοιτητής δεν έχει εξεταστεί επιτυχώς στο συγκεκριμένο μάθημα και δεν έχει παραλάβει ήδη σύγγραμμα για το μάθημα αυτό τα προηγούμενα έτη (ακόμη και αν το σύγγραμμα έχει αλλάξει)" />
		<answer text="" />
	</question>
	<question text="2. Τι σημαίνει όταν δίπλα σε κάποιο Σύγγραμμα βλέπω την ένδειξη 'Διαθεσιμότητα: 0';">
		<answer text="Σημαίνει πως δεν υπάρχουν αντίτυπα του Συγγράμματος στο Σημείο Διανομής και ότι ο Εκδότης θα στείλει σύντομα νέα. Με την άφιξη των νέων αντιτύπων η εφαρμογή ενημερώνεται αυτόματα, οπότε ο Φοιτητής μπορεί ανατρέχοντας στην εφαρμογή να ενημερώνεται για το διαθέσιμο απόθεμα." />
		<answer text="" />
	</question>
	<question text="3. Σε περίπτωση απώλειας του προσωπικού κωδικού PIN, πως μπορεί να γίνει η ανάκτησή του;">
		<answer text="Ο φοιτητής έχει τη δυνατότητα να επιλέξει επαναποστολή του κωδικού PIN από την εφαρμογή του στο 'Εύδοξος'.  Συγκεκριμένα, από την αρχική σελίδα στην οποία αναγράφονται τα στοιχεία του φοιτητή, πατάει: 'Δηλώσεις Συγγραμμάτων' -> 'Ενημέρωση τρέχουσας δήλωσης' ή 'Επισκόπηση' για παλιότερη δήλωση -> 'Συνέχεια' και στη νέα οθόνη θα μπορεί να επιλέξει 'Υπενθύμιση του αριθμού ΡΙΝ'. Το PIN θα εμφανιστεί στην οθόνη του και θα σταλεί και στο e-mail που έχει ορίσει στο 'Εύδοξος'." />
		<answer text="" />
	</question>
	<question text="4. Οι φοιτητές που υποβάλλουν μετεγγραφή σε ποιο τμήμα δικαιούνται να δηλώσουν Συγγράμματα;">
		<answer text="Οι φοιτητές ή σπουδαστές, που υποβάλλουν αίτηση μετεγγραφής στις Γραμματείες των Τμημάτων και επέλεξαν διδακτικά συγγράμματα μέσω του πληροφοριακού συστήματος 'ΕΥΔΟΞΟΣ', τα οποία προμηθεύτηκαν ενόσω φοιτούσαν ή σπούδαζαν στο Τμήμα προέλευσης, έχουν την δυνατότητα αφότου μετεγγραφούν στο Τμήμα υποδοχής να επιλέξουν εκ νέου συγγράμματα μέσω του ιδίου πληροφοριακού συστήματος. Οι μετεγγραφόμενοι φοιτητές ή σπουδαστές, που εξετάστηκαν ήδη στο Τμήμα προέλευσης, οφείλουν να δηλώσουν στο πληροφοριακό σύστημα μόνο τον αριθμό των μαθημάτων για τα οποία έχουν παραλάβει συγγράμματα και κατά την κρίση της Γενικής Συνέλευσης του Τμήματος υποδοχής απαλλάσσονται από την εξέταση τους. Εάν οι υποβάλλοντες αίτηση μετεγγραφής βρίσκονται στο πρώτο εξάμηνο σπουδών και δεν έχουν εξεταστεί στο τμήμα προέλευσης, τότε θα δηλώνουν μηδενικό αριθμό μαθημάτων.
Οι φοιτητές ή σπουδαστές,  που υποβάλλουν ηλεκτρονικά αίτηση μετεγγραφής, δικαιούνται να επιλέξουν συγγράμματα μέσω του ίδιου πληροφοριακού συστήματος, μόνο αφού εγγραφούν στο Τμήμα υποδοχής." />
		<answer text="" />
	</question>
	<question text="5. Μπορώ να επιλέξω τώρα Συγγράμματα και για το Εαρινό Εξάμηνο;">
		<answer text="Όχι, κατά την τρέχουσα περίοδο δήλωσης συγγραμμάτων δηλώνονται μόνο συγγράμματα για το χειμερινό εξάμηνο. Οι δηλώσεις για το εαρινό εξάμηνο θα γίνουν την αντίστοιχη περίοδο." />
		<answer text="" />
	</question>
</faqs>